各位家長，星期六日水運會你準備好未？

好多人都話八達通容易track ,
鎖定餐廳又怕容易被圍，
不斷批評又無建設性提議，
其實我本人非常支持你哋到池邊派現金，
或岀嚟食飯埋單的。

而家係一齊解決問題，
請不要自製混亂，
多啲人一齊先解決到。

各位家長，
麻煩Coupons入好密實袋先送，
水運會完分分鐘只剩爛紙一堆。

星期一至五都要食飽飽，
使用<食物八達通>:

1. 家長小朋友都請多多用八達通食飯，
去超市，七仔，大快活，乜都用八達通。

2. 小朋友八達通建議幾個人一齊食一張先，
可以兩三日就用完一張，
track 到得食店又吹你唔漲。

3. 食完唔敢去攞按金嘅，
就揾大人一張舊換一張新。

4. 可以考慮一次過幾個小朋友去超市買哂先，
女同學買M 巾都貴，自行分配，用一次就換卡。

5. 唔建議岀入固定食店。

6. 盡量一齊食飯埋單，用哂A 卡先用B 卡，減少record 。

7. 如日日搭車同一個pattern 就唔建議用八達通，
小朋友車飛又有半價，無需要用食物八達通搭車。

名列前茅嘅學生都應該見過，
<⛑一隊黑衫有頭燈，好惡死嘅救生員⛑>

星期六日水運會，
我哋會著 紅色反光背心 ⛑
身上會有食卷/八達通，
歡迎喺等開始比賽前過嚟攞，
話自己係「餓底」就ok 😌
我哋通常企兩邊，喺攝影師附近。
比賽後都可以跟我哋去大食會，
一定食得飽。

收集到但唔知點派嘅，
可以儲起一堆俾我哋派。

小妹哩兩日已開始56k,
大家有補充可繼續加，
記得水運會要帶多幾個密實袋，
入吓充電器都要啦。

你們不孤單❤️

各位已準備好食卷，八達通的，
好歡迎星期六親自帶到泳池邊支持。

如不方便的家長，
真的只能金錢資助的，
八達通和現金，
可星期四五見面時放到十字袋，
週末急救隊只會在情況安全時 派發八達通，
我哋盡量唔想接觸現金，
可以幫手埋單，但唔會直接派錢。

金錢資助其實有3種:
1. 俾十字買急救用品同防具
2. 㩒岀嚟買八達通
3. 預留少量流動資金應急用

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

實用！星期六日見！

Push

好多謝你地呀
但求下你地多啲買gear買gear買gear
其實小朋友唔係個個都有嚴重經濟問題
我地已經唔介意食煙 擋子彈
又點會介意食小一兩餐
真心好多謝你地
但一餐可以平平地自己解決到
gear就真係好貴 講緊下下幾百起跳。。有啲負擔唔起
我唔想再見到有手足乜都冇就衝上最前
明白你地真係好有心
求下你地 幫手買gear
多個眼罩頭盔豬咀 就少個人受傷被捕呀
呢個真係最幫到手
多謝你

以下係需要既物資
請幫手傳開
頭盔：攀岩頭盔、電單車頭盔

眼罩：3m GG2891S（唔戴眼鏡）
3m 2890s
Sellstrom s80225/6
Bolle 40100
Bolle superblast 40926

豬嘴：6200/6300 6500 7500
濾罐：60926 60921 60923 60925 60928

手臂：冰袖（需配搭保鮮紙）
濕水棉質護手
長袖衫

手套：電單車手套

腳：護脛

强烈建議家長買餐卷，用餐卷，超市卷購物，避免學童水運會後使用時被標籤令行動失效